全民造星III 完全收唔到SMS，黃龍德會計師咪撚簽名核實賽果！

搞番掂個server之後要比多1-2個鐘時間市民投票呀
如果唔係就涉嫌專業失德

收唔到驗證碼

係人都知造假
洗乜咁認真

好寫實

契豆簽晒啦

垃圾都有人睇

收唔到

推到黃龍德見到

岩啊 整左勁耐